[推到完場] 致命復活4

1

2

hi

二五仔

3

留名

屌拖夠未呀
好撚悶呀

最後果幕

肯定遲下阿旺比周聰依依哦哦，頂唔順先返公司做

幾時成魔啊

有聲

無睇開 但見到2個POST連住左 覺得幾好笑

致命復活4
致命復活3

雖然我都唔知笑點係邊 但忍唔住入黎留個名

今集有咩新野講過

算
最鍾意呢類型
型又得on9又得

睇電視個陣見到白底

報仇同老婆好似同佢返工無關
之前離左婚咪又係咁返工

家門不幸

一日先得一集 屌柒佢

譚凱琪吳沚默

點解周聰間麵鋪唔係賣雲吞

呢套戲最正大仆街同Fiona
裙短到

Gif正啲

最後朱晨麗隻腳都好正，仲著左白絲

仆你個街對腳正撚到仲要翹腳

痴線，
你地唔講都留意唔到

黃浩信

妖真係好悶 編劇係咪諗唔到橋先編埋d離題劇情
雖然王浩信何雁詩我都鍾意 但佢地條感情線根本可以cut左佢
vincent山洞回憶又唔拍 係越南談情d回憶又拍成節
成套劇都唔知睇過d乜 勁浪費時間

預告又播陳庭佳白滑格肋底

Kk原來仲未死

Sunlight

宜家先講番真相

ck點解又突然變大好人

ck洗到咁白

可以一齊啦

好婆媽

咁搞一世都唔使成魔啦

ck變聖人

仲好撚健康

呀旺根本唔care

返秘密機地

三哥

咩意思

蝙蝠俠

冠記三哥

尋晚miss左
有冇巴打可以輕輕講下發生左咩事

聰聰

以為又講家門不幸

無睇兩集

周聰演技keep到喎

阿旺就好啦
洗少d碗

又開新支線mission

跟住應該阿旺出手改造佢地？

大家食

家門不幸啊 衰仔

冠仔三哥

個表情咩事

對眼突到咁

由始至終都得一個演法，梗係keep到

點唐立言做野

子聰幾時死

呢鋪真係阿旺

無睇2集好似無咩影響咁

對香港影響好深遠嫁!

好!大家自己四圍參觀下!

岩岩個look係表哥look

做乜鳩

做乜扮阿旺

小丑係真阿旺

d口音做乜

點解小丑要講野唔正

阿旺tone

屌呢個咪呀旺

做乜尻呀

老豆都唔認得 真係

慘 自己個老豆都唔認得

咁都可以唔認得

大陸小丑

唔認得老豆

子聰自閉姐 又唔係弱智
點解會認唔到老豆把聲

又吹噓自閉=資優

仁叔叔

好呀好呀好呀……

屌你咩要用呀旺mode先同到個on9仔傾計

膠劇

我覺得佢唔係自閉 應該係輕度智障

其實都幾sad 要靠呢啲先同個仔多2句

冇睇幾集 想問吓點解郭晉安變到咁頹

睇唐立言幾開心

個樣化左妝真係唔易認
聲就...

隻小丑又幾靚仔

阿旺上身

個個都想佢死

無越南回憶解釋唔到德bun點解咁用手段都要12000係自己身邊，同康家果邊爭緊final boss個位

其實依套戲都好似無唐立言咁癲
始終無炸雞泳 依d角色

德bun識得由個仔出手，
阿旺都識

德斌見到Vincent同返子聰多野講又要黑化

回憶果集睇到最後
覺得德賓好慘下
之後播天與地佢仲要喊

射個自閉仔落牆十次都唔夠皮

遲啲肯定有子聰知道係佢老豆扮嘅又會痴線

好正呀emma同max

emma

屌又硬c 好浮誇

唔想睇硬c呀救命

.........同emma一比......

其實呢條愛情線有咩用

硬c改造計劃

著阿媽d衫

拖時間

呢d情節。。。

硬c執完咪都係咁
同emma比真係無女人味

唔想睇何雁詩呀

我鐘意硬c
但佢同Emma實在差太遠

個妝都無變

咁都sexy...

Agger

硬c都唔係呢類型

玩小朋友

ali

ching

睇下有無人認錯

Ali
靚到

做乜

細佬條女靚好多

屌做乜撚野

搞乜9

呢段戲咩事......

唔係佢

露曬底

好柒

雜技都識

細細粒搬去邊道屌刀得

何硬詩對腳 又短又粗

信號大佬條女係咩人

唔係
eu 黃子恒個老婆黎

好撚嘈阿

屌你嗌到爆咪

因為max跳到舞所以比生意佢做
程公子中意男人

何硬c真係好柒

認錯馮秀係港姐

由頭兩集之後悶到而家

呢啲劇情完喇好嘛

其實都明白硬c 個角色同max果種chemistry 既
但硬c完全表達唔到

屌你笑出聲

阿旺黑化之前應該會繼續悶

硬c 好girlfriendable

拍片比佢老婆睇

佢正經番啲其實好撚正

唔係呀旺真係冇心情追

有冇人有聽硬c唱既片尾曲？好正

呢個角色佢做得過火左
4個女仔果時剛剛好

揀emma 啦屌

究竟一集要出現幾多次大仆街個格肋底

依家呢個佢已經正好多啦

我想睇Emma

好白滑

我想睇唐立言

阿旺比人打

正義信又要出動

乜水比人夾走

迅號王咁自責係咪仲有其家野冇爆出黎

其他, 自膠

邊個俾人的走

Max似係半個主角
最後會ko 黑化Vincent

唔係唐立言真係唔會睇

曾健超呀

屌佢成日係度拖劇情
講啲又唔講啲咁

明顯係 編劇好撚煩
成日就班c9
搞到係咁replay
好撚柒煩

完未啊我想睇唐立言報仇
已經唔想再睇

我都係習慣信號王做無乜錢既人 渠頭飛虎果d
佢做有錢仔都係同一個樣

淨係興奮左2集

成套劇有3成時間係replay on9

信號王最後個句十年前⋯有啲含意，唔止係先前講嘅怕死之外，應該仲有其他野佢對呀旺做左

信號王 eu 開始已經想佢拎男主角獎
好撚過煎pan

煎pan唔突出

果段回憶仲要播幾多次

無錯 縮短十集都好好多

算係好掂
有樣有戲
做過好多款唔同角色

Eu都要穿越100次啦，至少一半

一早知佢有嘢對阿旺做左
但好麻煩係咁賣關子 仲要播黎播去都係嗰一段死人野 你唔悶我都悶

eu 大結局 男人老狗都睇到心酸

個男人唔記得戴bra

屌你已經19集
d野10集講得晒

胃痛住去1打4

醉左都1打4

屌你 真係走嫁喎

唔係唔走呀

好想比硬c照顧

新占士邦

咁快19集喇咩?
19集都未入戲玉

好似射左咁

起歌

又話復仇
都唔對題
幾時先成魔架

咪撚整鳩人傷口啦

淨番十集

頂

信號王配硬C真係好唔襯

硬c呢段咪幾好！！！

屌硬屎真係煩膠，效過signal啦

我鍾意你咪得囉 你唔洗鍾意我架

好撚正

佢同朱千雪襯d

何硬詩化左妝似陳自瑤

呢首歌好快又變煩膠歌

冇字幕歌詞既

終於有段唔係煩膠戲

我覺得朱千雪同硬c有啲似樣

好想屌硬詩

EU>>致命

有一把~~~~~~~聲音

何硬c都係返去唱歌啦

你睇邊套EU...

有d 角度係似

emma到
以為emma陪一晚

Emma

但幾好聽wo

睇緊命運石之門？

係 我都想講

慘......

可唔可以同emma一齊

硬屎同水間梨揀邊type好？

真係唔講唔覺

好saddi

硬c靜靜地真係幾正

想拖到幾時呀

Emma似馬騮

就算收不到信浩仍找你

佢塊面成日都好油

又係呢個橋段 認錯人

咁樣set局法 emma似係出局

想塞碌野落佢個口到

阿旺成魔係咪淨係直至CK死之前

肥左

屌，硬屎好慘

硬c會唔會黑化

硬詩=明明係我先

呢條橋TVB都唔知見過幾次

笑出嚟

屌你老味出嚟認屎認屁

硬屎矮同死魚眼

硬c, I know that feel

又幾似

摸落碌鳩啦

冬馬?

硬c

馬提露

三哥有埋穿梳巴士

屌即係一定同硬屎一齊，收皮啦tvb，識唔識襯couple咖

阿旺肯定會出手

signal

同千雪先係最襯 還我千雪

九龍冰室？

泰臣

九龍冰室

屌

唔似咩

2條友咁雷

痴撚線

雲吞鋪係呀旺東山再起嘅伏線

笑到仆街

碗！係洗唔晒嘅

似係，無理由周驄專登出黎做茄哩啡既

好有哲理

聰聰就快講道理

係啦
但係唔知拖到幾時

屌，真係

signal咪又係作踐自己 自甘墮落

正想講
點佢2句
即黎

呀旺終於出招

好撚悶呀

一蚊碗

做撚死周聰

即係d鋪減完再加番仲多

有無人覺得唐立言洗碗look幾正

係幾似

變撚埋絕代商驕

等睇周驄又話唔好做到咁盡，始終都係一家人

屌你想睇黑化呀

屌你好有喜感

變左絕代商驕

屌套野好on9

周聰幾時先9UP呀

世事

呢幾集真係可有可無

我仲幾為做緊老表你好野

聰叔黎多鑊打劫自己銀行

屌呢集完全可有可無

吹緊風話emma會死

Zoie同個𡃁妹 竟然俾感情線俾硬詩

屌佢那星 今集播間無撚謂面店都唔提下12000同仁叔叔

馬蹄露個下爬

wiki話係同emma一齊架

你……你個衰仔想分家……今次真係家門不幸呀

好掛住渠頭同fung嘰粒

健仔

有冇1個位呀？
但係兩個人一齊入

周聰

個大佬好撚型

周聰 : 健仔~健仔~

唔係我d麵唔好食

估撚中左

最衰都係你
整走我個仔

依個feel有啲似年輕嘅自己同年老嘅自己對話咁

仲以為張相會係羅蘭客串

吊頸

咁撚老走去吊頸

贏咗埸交

做戲啫

到底呢集係做乜鳩呀

阿旺係咪開始反思

阿旺復活

周聰一哭二鬧三上吊

家門不幸啊

中

呀旺係咪專登

越南唔番的了

屌啲女人咁撚細食 坐一個位叫一個麵 十個食都得啦屌

點知搞錯左差啲整死自己

有咩廢得過自殺都失敗

之前追post有人話信號有講過同邊個一齊

戲黎ge姐

早知咪撚睇呢集 完全0作用
好似變咗第二套戲

阿旺個樣 次次睇親都好心痛

好撚悶阿

有周驄實有浪子回頭劇情

現實生活
邊有老闆會聽洗碗仔意見

到底做緊乜

因為佢係周聰

大佬

講故唔好駁故
合理就唔係tbb啦

教育電視咩屌

今集唔睇都無影響

28蚊賣1蚊

好囉好囉……家和萬事興

On9呀旺比野自己做

又黎阿旺步姿

一跑步就係sunlight出場既時間

後眼咁都知安仔

今獲終於食得sunlight啦掛

屌你有聲

阿旺個跑姿好撚好笑

法拉一笑個樣好似想扑野咁

過完呢集唐立言又變返好人做乜鳩
黑化復活去咗邊

完場先嚟入戲玉 屌

團圓 十九集 大結局
協同效應 猶太人做生意方式
頭先係中國人做生意式 鬥頂死大家

佢已經退化翻做阿旺 搞到舖頭咁忙大把碗洗

處景劇feel
支線任

痴撚左線咩你

屌兜咁大個圈講依樣野

一集時間復出，算係咁啦

睇撚左啲咩

諗起康業信貸個廣告

支線任做完
主線進度1%

係咪結咗局？

復活係復活不過

幾時黑化 好似又變返好人咁既

我要唐立言呀

首歌真係無得輸

一集復出 準備打大佬

Yes

本身諗住頭十集內就變奸
第十九集都仲係大好人

sunlight單集女一

笑左出聲

垃圾戲 頹廢幾好睇 冇啦啦企起身明明講緊走唔出老婆陰影

佢真係識唱歌先

有左

黃德斌又偷睇啦好煩呀

套劇永遠正面返
過多排呀旺又跌返谷低先正

德武做大佬？

下集之黑佬淫叔叔

預告好似唔錯喎
佢知道左德bun講大話

下集開始入肉了

德武

聽日個集又想點阿

下集係德bun黑化

終於和好番

德bun先係boss

其實德斌先是boss

前排都係電腦追，想知電視星期六日播唔播？

屌巾幗3

黑化

正係星期日播

屌個編劇究竟知唔知自己想點

又搵屋又搵學校
好心就咪鬼番黎啦...

聽晚電視巡禮好似暫停?

德BUN

偷聽偷睇偷聽偷睇偷聽偷睇偷聽偷睇偷聽偷睇
無限loop

我都覺

睇百佳祥睇到厭

胡囧囧
聽講好多強姦戲

我屌你之前子聰想殺咗佢老豆咁款
咁快就好反

咁幾時先到阿旺

好似傻仔

其實致命復活係咪唔係講郭晉安,而係德賓

德斌好撚慘，做咁多野都擺脫唔到阿旺

你唔係追緊？佢好成功

好明顯啦
Btw係咪得到個自閉仔歡心就處上風

點解有撚左嘅？關德賓事？

秒姦

個仔終於同佢好返
轉個頭就話12000有左
乜撚野劇情黎

頂，佢地究竟爭緊12000蚊定子聰嫁

其實阿旺喺套戲入面係咪唔會黑化
係德bun黑化咋？

屌原來有，8點半節目巡禮 9點半照做

個b係咪之後會冇左
跟住德bun發癲

有冇巴打用呢個cctvb 背景
寫小說講黑化阿旺啊

其實最撚好就係
將cctvc 好題材而又搞到垃圾既劇情
將佢重寫
串鳩班垃圾編劇

肯定啦 如果生得出就係阿旺同子聰癲啦

父子合作

講真 巾幗3唔差，節奏仲幾緊湊
不過開頭有d奶共情節

睇個勢應該結局嗰幾集先黎料

咁高齡都生得出

又或者德bun疑心太大整死埋個b

愉悅

假如個仔係阿旺既即刻可以封神作

原來zoie都35歲

子聰究竟係12000同阿旺生定韋逸昇生

但係子聰係德bun 既

12000先係final boss 比德bun屌又要暗地支持呀旺

估下未來劇情先
阿旺從良但知道自己大佬同德bun有份，
之後又想報仇，德bun都黑化左，
最後兩人生死決戰，阿旺贏，同12000復合，做個有人情既公司醫生，
得子聰得天下

萬事俱備，只欠子聰

signal個細佬會唔會有份綁 signal？

巧合 有無咁多巧合呀

套劇同我想像中完全唔同
頭幾集都好地地講查下綁架案
諗住ko左中boss之後會講下其他人有份害佢
屌 點知集集都感情線感情線
無感情線會死咩

阿旺德bun12000果d感情線都可能係鋪路，但signal硬c水晶梨點d真係拖戲

碗係洗唔晒嘅

其實係阿旺做咁多嘢都擺脫唔到德斌

成日都播啲過去嘅片拖時間
明明上個星期集集都好多劇情推進好緊湊好好睇

德賓個偵探身份合理化左tvb既偷聽
不過專登跟蹤去偷聽同唔小心聽到其實差好遠無咁都合主義

今日播唔播？

你啱
今次咁難得先可以同個仔修復關係
德斌: 唔好再煩住佢地啦
阿旺:乜又係你呀

播啊

推

雖然大佬應該跣左佢一獲
但而家都咁真心對佢...

好想12000同番啊旺一齊

大老有份害佢？堅？

用繼才d錢幫咗佢嘛

一陣德武又黑化

個一半錢實係佢拎左

有冇人發覺12000打俾德斌既時候
12000個天仲係藍/白
德斌個天已經黑

無記求求其其

一鍵留名

又偷睇

徳bun又偷睇

DLLMCH德斌又嚟

個背景音樂好恐怖

德斌真是boss

臭閪emma

根本德bun成日疑心疑鬼 呀旺都已經唔想再介入

求其定寓意...
不過tvb一定係求其

Emma好似馬騮，有冇人有同感

人地同第個去過啦

德武真係識瞬移到12000附近

佢個頭

德賓老是常出現

騙，雜誌又劇透左

Duck bun好波

傲完開始嬌

真係好撚正

已知邊個係final boss

Emma摟屌裙

Signal wong

好正

係邊個

好正呀

max 老母

有兩個boss ?

今日行過OK,見到本雜誌封面又劇透左之後d劇情

依家睇到再諗翻之前有巴打話得斌成套都係偷睇偷望偷聽真係笑到我

五舊水可一戰

呢個上個月都開始傳

真係max娘親？

自己知就好唔好劇透ok ?

媾到女神都唔敢掂

呢個真係敗筆 有咩理由咁得閒 仲要次次都跟到貼一貼

上網睇到話emma會慘死

唔係講邊個係final boss
不過講左其他野

冇所謂啦cctvb d劇

到時可以集返個合集

屌 識瞬移技 開頭仲好好男人咁款

做偵探探上癮

諗起都好笑

無咩意思，我懶得換咋嘛

揸吓波先喇

呢段正過硬詩個次啦屌

扑啦

好主動

野外露出啦

屌啦

仆街 好撚憎人執雞 屌鳩Emma

emma 冇波

咁都睇到

呢啲女媾到之後應該好難捱

咁主動嘅

千里眼

好慘呀emma最後應該會比人飛

硬c千里眼

啲對白怕怕羞羞感覺好正

屌你咁撚遠刀睇到

硬c對千里眼

TVB 嘛

瞬間轉移bun 呢 幾時出

痴撚線 千里眼

又多一個偷睇

對兄妹 總有一個係左近

一直都唔鍾意佢

3分已袋

啲偵探都係偷聽偷睇

tvb好多千里眼順風耳角色

唔知阿旺最後會跟sunlight定12000

大嫂幾時死

硬C好撚慘

點解唔復仇嘅？

同萬二蚊復合

DLLMCH 又亞旺

啱啱開張就叫人壯士斷臂

同signal

Emma 對奶

小丑塞塞呀

12000

理撚得你

有d感動

子聰咁醒？

子聰件煩膠咁無啦啦接受佢

感動啵

屌 自閉仔突然180度大轉變

子聰急轉彎

子聰突變

完全無feel

咁突然

啊旺

我都係

頂點解會覺得好感動
郭晉安守得雲開見月明

做乜撚野

真係有少少

呢幕冇德斌係門口偷睇好失敗

好老土但有點點感動

人地一家三口咁溫馨，德BUN做左外人

emma圖呢

感動左下

你一講我個心即刻寒一寒睇下出面門口

屌嗰仔西面十幾集終於笑啦

敗筆呀

應該聯手德bun復仇

12000 咪去幫手啦屌 唔想見偷睇斌呀

DLLM九龍城

其實係咪唔會黑化

德bun

唔撚洗驚 仲有幾個月時間俾阿旺番身

佢一早係櫃入面啦

白化

德bun出現未

Open Rice 喇柒頭

最終復仇者會唔會係德bun

公和

心水賽

唔係真係勵志呀嘛

點解變左幫街坊

邊到致命啊，邊到復活啊

Ff完未

心水寶

講佢做生意都幾好睇

好勵志 好有借錢廣告feel

HKTVmall

超似

握手個下

阿哥係鬼

鄰國個美團外賣...
其實係好橋黎既

咩事 有新角

同埋恭喜晒

G

TVB 識搵公司醫生做題材 但唔識用公司醫生整理下個台

又多個柒頭

變喪屍片

阿哥條線上水

ztore?

成個毒撚咁

我都諗起hktvmall

High咗咳水咁

hktv有撚專賣老牌子

係咪偷錢同黨

大老個樣好驚訝咁

有
不過少

[black] [/black]
士多係正嘅

Cctvb唔係靠條毒撚帶番入主線呀

錢家冚家剷

其實德賓 係萬2蚊手機裝左偷聽器

真係隨時知道 萬2蚊講過咩........

Let's talking about the money

原來真係high咳水

高齡產婦

斌斌斌

佢唔止偷睇偷望偷聽，仲偷垃圾

跛既都扑到個仔出黎

molamola

咁老仲生得出

以後屋企冇掟俾自閉仔企lu

續集就係爭家產

你個名

自閉仔跟老豆好過啦

黃德斌應該要暗爽啦， 阿旺同其他人一齊咪唔會同佢老婆囉

唔知跟著偷咩呢

係我就扑左sunlight搞個b出嚟 以牙還牙先

德bun 同阿旺面阻阻

佢目標要成為偷王之王

心水寶咪即係ztore

一定無左個b

個大佬果然有綁害呀旺

仲要做老豆，直情覺得自己已贏

女人係要一齊去廁所

會唔會太早就周街講有bb呢？

Bunnun得把口

未過三個月就講

未夠三個月……

係咪靜係負責搶錢咋 綁架都關事？

要收vincent皮

阿旺有搞12000？

sun light好正

有SUNLIGHT唔要
要12000

西人

宣示主權最緊要

呢個咩視角黎

Signal wong好高

好明顯係搶錢啦⋯⋯唔係睇唔出呀

係我就揀sunlight

我以為會有人係房出黎

真係有人

以為係德bun

個細佬又真係好乞人憎

Signal wong老豆又唔知佢個細仔有咩問題 咁樣搞唔掂signal wong㗎喎

真係成套劇都係偷睇偷聽

依套野真係日日都偷睇

呢套戲d人好鍾意偷睇同偷聽

偷聽

堂堂有錢佬, 身邊一個保鑣都無

只係得個司機

成集都係偷睇偷聽

聖鬥仕

加埋跟蹤

吊 成套戲啲角色都係跟蹤狂

Tbb

結局可以整個偷聽偷望合集

啱啱新公司個度你地電視左上角有冇黑左一撻？

有呀

得bun 係天花板到嘛

係 所以就覺得有人偷睇

都唔知邊撚個打燈

燈光問題

見冇人講以為自己問題 cam佬遮mon?

[改名做致命偷窺咁好啦

致命大結局之後，有乜劇可以推到完場

離哂題

一定小產

我仲特登check alligator點解

其實阿旺同朱晨麗條線幾好睇

一定係有左

點解

德斌有咗
多咗個偷孕

其實無bb

google la

緊係順產啦

12000 無左個bb 德bun 偷埋

又偷睇人地講野

惡魚?

德bun成日12000攬住傾計真係好正

仲要偷走

入去話冇左

會唔會之前落藥搞到生唔到

🐊

個b保唔到啦

我都咁諗

子聰唔洗食飯？

落得

太老唔生得？

On9 有冇人記得個病叫乜名

12000應該要死

冇lu冇lu

搵左個咁難既病名

咁又生到子聰

抵死

冇睇幾集 點解德賓好返既？

死啦死啦

咁佢之前點生到

德斌要大定要細

慘過冇bb

而家病唔代表之前病吧

又黑化類回醇

係咪罕見疾病

無記次次都懶係嘢咁出罕見疾病

頂 偷聽到同人地傾埋計

屌 仲以為佢會西口西面出黎

德賓係咪唔記得咗12000生過仔

唔係突發架咩

12000最後要死?

佢角色幾歲

唔夠血小板根本生產唔到，會出血過多而死

特異性血小板低下性紫斑症

痴撚線嫁 唔睇醫生前唔見你流鼻血 咁準時

佢咩病都聽唔到 真係唔知突唔突發

梗係德bun之後又入鳩阿旺數黑化

冇偷聽嘅

12000應該會死

化解阿旺同德斌 恩怨

死快d la 狗男女

好慘 唔夠膽同老公講

只係有興趣睇阿旺成魔

啫係致命復活嗰個係德bun

輕描淡寫到做貧血

噴血啦

醋男子

睇返與敵同行 正

有幕德斌攞槍指住阿旺

阿旺真係好無辜

其實睇到老公咁樣 係唔忍心講既

其實佢兩個都唔會有野嫁啦

古明華立flag咁

屌你三千

硬係覺得阿旺搞生意會出事

爆料flag

個兩個十年前做左咩黎 有無回帶 無睇幾集

岩岩咪講左

講左

首歌

mytv la

呀旺有d咁既屋企人真係慘

打完佢就講左

萬二蚊拎咗兩袋錢去越南贖返阿旺 點知突然間有個電單車男出嚟搶走咗古明華袋錢 而家應該係講袋錢係古明華自己自編自導自演？

變左幕後玩家

兩大奸角聯盟

Max家族野又關德武事

又爭產

阿旺signal vs 細佬德bun

kk係咪已經無戲份

嘩屌 講出黎兄弟都無情講...

德斌小人物咋喎 個細仔竟然理佢

德斌偷聽番黎

偷聽偷望偷睇仲要偷上位

古明華本身怕死唔肯去
之後忽然話肯去
12000真係on9

後面實知嘅 唔知阿旺會唔會菩薩心腸姐

仆街德賓又害呀旺，屌你老味，做男人做得咁小家，正仆街，抵佢跛

crossover

係萬二蚊仲信佢啲人係好人啫

傭兵

賓哥都好慘喎

佢老婆真係好撚閪

好撚煩 cctvb可唔可以一日起碼播兩集呀屌那星

慘佢老味

人地用手可以扭斷你條頸，洗用槍？

佢都唔夠人地冇咗10年慘

阿旺好慘

男人嘅羞恥

冇咗十年仲要滿懷希望咁返到嚟香港咩都冇哂
由有希望見到絕望係好殘忍嘅一件事

德bun被搶女神，仲要比阿旺中出過
而家又要養個便宜仔，自己個仔又唔知生唔生到出嚟
德bun

有共同敵人

德bun是最好的

家陣睇睇下

我懷疑 之前德賓去海灘搵戒指, 再埋左佢, 再比阿旺搵到, 都係德賓既陰謀

德賓故意唔講, 寫落日記到, 再比 硬詩見到......跟住硬詩 交比萬2蚊睇, 萬2蚊好感動, 所以選擇德賓

陰謀論呢家野

我覺得係咁真係可以一心做final boss

編劇係咪想講難得失而復得，
（再加當年可能私心令阿旺失去救援時機）就好好珍惜唔好咁多心搞咁多野，
如果唔係最後只會得而復失
而阿旺雖然番到黎無晒一切，
但切身反省改過，最後都會重獲新生真係勵志劇黎

好想睇 ，阿旺成魔，精神失常大報復。憑住安仔嘅演技演E種類型一定好好睇。

睇完劇透

根據城寨例子，聽日應該開估邊個有份，
然後最後一星期估結局，12000揀邊個答案係賓，蘇基，細仔

回憶果集真係為德賓黑化做鋪排
最後一星期係咪德bun康家細佬vs signal阿旺，12000，sunlight,硬c 水晶梨觀戰食花生勸架

戰力分析

阿旺vs德賓
阿旺有山洞既堅人意志，
德賓有傭兵身手但斷左集腳

signal vs細仔
signal有極限運動體能身手
細仔有錢有權

如果德賓傷到signal，硬c會唔會重色輕親大義滅親呢

聽日繼續有萬眾期待嘅偷聽

唔小心偷聽到同故意偷聽，
我接受到後者既，因為前者係用巧合黎推動劇情，後者係角色既精心安排

收復成功

Signal 受水晶梨好似受得好求其咁

冇睇錯應該兩者都有

條問題唔係去到17號咩

但我睇個款下集應該都開估

可能以為醫院照顧佢成晚個個係佢掛

致命復活會唔會係指阿旺復活導致好多人會死，而唔係阿旺報仇黑化

其實可能係

致命（德bun)
復活（阿旺）

有可能 但係預告真係好似又有阿旺黑化

咁解讀都得

又係同殭一樣浪費左個好題材

頭幾集唔錯，但之後花十幾集講埋d無謂野日常，之後到最後五集先草草收場

幾時有集係係咁cum斯路
cum番14巴先

做男人做到黃德咁真係
抵你冇親生仔可能

古明華個故事教訓
搵人做野事後要滅口
拎幾十次錢

第四集阿旺已經反省左話佢比人綁自己有責任

其實想知點解阿旺大老搶左成100萬美金，都仲係生活得咁差成個窮撚咁款，唔係又爛賭輸鳩曬呀嗎

頭先見個預告好正

果100萬係搶黎填數

終於做喇

尻悶咗成晚

致命未

跟住一齊講德bun德bun

預告有幕好似子聰被人dom落街

又康業廣告feel
叫德bun黎食

Dom子聰落街

德bun本身好似真係有康業廣告

個細佬真係好乞人憎

抵死啦

黃家樂做咁多年戲好似都無進步過

咁就瓜

個個有錢佬唔係心臟病就中風

經典tvb劇情

又係爭家產

yes

咁呢啲係有錢人病嘛

Signal wong好似劇透話 謝雪心唔係boss

所以咪仲做緊下把

又金田一

Emma好正

屌，啲劇情有無咁經典啊

謝雪心見過一次就幫佢
如果係害自己公司...

都係時候開5

好似透左un dee 既花紋

謝雪心到底係咪大BOSS

芯姐

有無人睇到保安岩岩㩒果個密碼

件白色shirt

希望Tracy有back up

殺老母

屌你老味 謝雪心幾時死

個細佬仆街啦

一定唔會大義滅親啦 垃圾劇情

睇嚟謝雪心唔係大boss喎 仲想舉報個細仔

應該係佢細佬買兇捉呀哥啦

奸角王黎

個衰仔係咪諗住殺死佢呀爸

德bun個仔mola mola

可一戰

又偷聽

痴線 又偷聽

屌 又咁多巧合

屌又偷聽

德斌又偷聽又誤會

致命偷聽

THIS IS TVB

又死橋聽d唔聽d...

致命竊聽

又要聽d唔聽d

仲要誤會埋

德斌黑化仲早過阿旺

屌 d燈閃下閃下做乜撚姐

on9先信有呢d apps

個昌哥好煩膠

又旁邊偷聽

死道友就篤佢出黎算鳩數啦

痴撚線，神出鬼沒咁偷聽

十年前都已經偷睇緊

德bun真係咩場合都偷聽偷望

德斌偷窺王

笑撚死

德bun不如做avengers la

咩事呀大佬

又多個仔

港媽

一哥

佢又會瞬移去人地個倉到 好唔make sense

搞到佢消失啦呢d人...

點睇都似德bun致命復活

做蛇叔，潛入王

開定新post 要搵人

邊撚到來個仔....

呢加一見到德bun偷聽偷睇就想笑

仲要偷野

幾時多左個仔

大佬一早講無事

偷聽又聽唔晒

呢套戲偷乜都齊哂

大佬 德bun